愛回家

三個光頭佬
係咪今日第一次出

長隆贊助

呢集收左幾多錢拍？

廿萬？